人民日報：強烈要求香港賽馬會提供草地予國民支撐經濟衰退一年

算啦 你扮唔到衲狗架啦